人越大先明白最痛苦既係冇得揀

細細個以為最痛苦既係離別
但人生要面對既抉擇太多 有d都唔知點揀
什至冇得你揀......
好似讀書咁 DSE 差1分 就係個1分
你就冇得揀你想讀個科
份工又係 你揀個份工
點知個份工唔揀你
我寧願人生係咩都有得揀

每個老竇老母生個仔黎依個世界上就係為左個仔可以受到世界不同既苦難